福仁/深水埗買手機，邊間係白店

thx

想買水行貨？

行機

出旺角 華仁 啦
深水埗以前就930
而家就唔知

點解要去深水埗

豐澤

CSL,3HK,Smartone

宏基
全深水埗最白

大陸人囉

係囉，點解要去深水埗買？
平好多咩？

呢間好野秀 白得黎又平

深水埗

梗係去先達啦

早兩三年深水埗真係有白店賣行貨電話平過連鎖店我自己都買過幾部，點之個19政府整個反競爭法出黎就搞到細舖無得做收曬皮

呢間白到反光

差個幾舊水就唔好貪平啦

最貴個間，貴過市價幾百蚊一定冇事

htc可以去宏X買 HTC官網有寫佢係特約零售商
其餘不了

X基

深之都鋪租沒咁貴會平d

我買過 我真係買過... 電鬚刨